如果我是駱惠寧

1. 習大大派我落黎管香港實俾權我，就算亂一陣，只要最後搞得掂就係立大功，我做野唔洗好似小明咁忌頭忌尾

2. 美帝都講明出摺被軍就取消關係法，即係我唔出摺被軍，打多d牙較美帝都最多打下牙較，制裁一兩個人，有咩所謂

3. 以前借689/777管治果套太無效率，班奴才土共，建制派etc唔知邊句先係真聖旨，又成日有人假傳聖旨實在太無效率。所以一於一改作風企出枱前，有咩聖旨直接出新聞稿，班奴才直接聽話歸位，效率高好多。

4. 一月上位後仔細研究香港局勢3個月，我認為呢4個位政府做得唔夠，所以我要高調換局長，明示港共政府需加大力度：

a) 重整公務員團隊，必定要對港共忠心，唔容許黃絲公務員繼續陽奉陰違

b) 派專人專門對付黃絲區議員，要在萌芽階段將佢地趕盡殺絕

c) 造好市內監控工具系統

d) 用反恐 (anti money laundering) 等名義在金融機構建立制度，徹底封殺反對派集資，眾籌，612人道基金，星火等渠道。沒有資金鏈支持，反對派再難形成勢力

5. 咁大動作，香港陣痛在所難免 但只要pk鄧既軍隊正常運作，震壓番三五七年，班香港人唔服都要服。

6. 我兩辦只會出口術，唔會落手做事，真正做事既全部都係港官所謂「港人治港」。歐美口頭講兩句一國兩制已死，制裁一兩個官員完全在控制範圍內，睇下新彊西藏既例子，我己經預算倒班鬼佬既反應

7. 將精力重點放在撥亂反正上，解決深層次矛盾，香港民生等小事就不在我考慮之量。香港人，痛苦的生活現在才開始

我係中共都會咁做
幾時有比香港人扭屎費花既權利